支那最新超市豬肉售價

食死人咖

痴線

真心一問 正常應該係幾錢

堂堂中國要買台灣豬肉？

食草啦喂仲食咩豬肉啫？豬係你食嘅咩？

民眾喜迎價格上漲

除2就岩

第二張圖,未有豬瘟前大約30蚊

講緊香港既街市買港紙30

起碼除4先正常

大陸唔係好中意打飛機嘅咩，點解唔寫中国台灣

厲害了我的國

邊個城市先？
大陸豬都咁貴，難怪其他國家嘅豬肉都炒貴哂

真係豬黎？

香港新鮮豬有冇貴到？
但我地有得食巴西豬

仲要寫正體字「臺灣」

你覺得有咩分別
全中国既豬都中晒豬瘟,根本供不應求

點解大陸人一定要食豬

年初12蚊斤， 10月1號 30 蚊斤， 今日 40蚊斤

下面兩張台灣影架嘛?

無急凍豬肉咩

點撚知班支那人
佢地好撚堅持要食新鮮豬既

正如香港有班老野好堅持要食新鮮雞一樣

4隻腳黎講，Suppose 豬平過牛羊

第2,3張唔係台幣黎咩繁體字+台灣超市

因為真係「臺灣」唔係「中国台湾」

新台幣要除4

支那豬

賣緊存貨

fake news

仲貴過牛

頭兩張要過百人仔一公斤

善美的台灣架喎

香港都80蚊斤啦

好似而家揾緊替代品
狗
睇嚟好多狗仔又會被拐走喇…

求其標啦屌
總之就唔會標中國啦

香港1包急凍豬肉片 30蚊左右

所有野都係新鮮好食啲嫁啦

呢個價仲未瘋狂囉，支那人改信回教咪解決問題

下面兩張寫繁體字，喺台灣影？

貴成咁都買?

咁就差唔多

善美的台灣架

台灣國企台糖的豬肉價
給各位參考

有，街市買好撚貴

堅持抵制美國豬肉

肯定係豬？

好似貴過香港

大陸d豬標價低
但你埋去買就要俾double價錢

因為政府控制價格

急凍豬？

喺新疆迫人食豬迫得咁開心吖嗱
而家就睇住你折墮，自己反而冇得食

痴撚線呢個價

CLS 勁貴

即係支那食曬中間個差價？

貴過台灣一倍

尋日先係ptt見過
但樓主乜都唔解釋想點？

貴過買塊澳洲西冷扒

係政府唔俾d賣豬既賣咁貴
但賣得平又蝕
所以標價一個價
實際又另一個價

中國物價除4就唔多

第一張圖350g, 唔影哂成盒，真係唔知實際有幾多

樓主Fake News？

因為有中国就代表唔值錢

今晚問下呀媽貴唔貴

早排睇新聞 比上年同期升左七成
唔知仲有冇再升

好平，同日本豬差唔多

呢個價錢去citysuper買英國或者西班牙豬都得

好耐無食新鮮豬肉，牛肉仲抵食

而家習慣佐，主要食雞牛

豬肉價gogogo

唔怕
有糧票

狗換肉率太低 成本高

香港有3萬隻

下面兩張善美的係台灣囉
支乜鬼那啊
抄po都抄到一舊舊

我覺得西班牙豬急凍都好食過大陸新鮮豬
雞就真係新鮮好食好多 同急凍根本兩樣食物咁

中國人太有錢 勵害了我的國

普通垃圾大陸豬,最平都由$38斤升到$68斤
我買開本地黑毛豬, 本身$120蚊磅升到$170蚊磅,屌佢老味好撚貴

TWD?

雪豬都呢個價

啲老野個腦有問題

咪住先, 佢寫台灣, 真係台灣?
會唔會係條河撈上黎就以為係台灣飄過黎

食人啦

我老母話最近買一斤都要成舊水
呢個價算平啦食多啲雞肉牛肉算

再升遲啲可以整埋豬肉期貨 又有得炒

一直以來豬肉平嘛

日本豬肉貴極都係200YEN100g
已經係國產
蝗國人點算

食牛食雞好似仲平

fake news?

好多人話佢地開始食狗代替豬

食草啦支那賤畜

但善美的好似係台灣架喎

....吓，下面兩張圖係台幣黎嫁喎

應該係比較中台兩地肉價

20 人仔/斤，大陸一斤係500g，即係40人仔/1kg

中國台灣呢
買舊豬肉打個飛機先

係，佢隔離塊佈景同台灣超級市場一模一樣，fake news.

西班牙急凍豬好多都係黑毛豬,食像果大,點都好食過食廢料大既大陸豬。
冰鮮雞同新鮮雞兩個價位既野,冇得比。如果你食無激素冰鮮雞,味道同新鮮雞有得比。

一開始以為全部都係人仔價

呢D新聞唔該用不推文啦

厲害了

我相信以支那人性格, 就算豬瘟件事完左, 豬肉入口多返, 佢地都會照加價, 摶自己D支那人同類矇順便賺更多100%會係咁

不了 食用生cancer

易養殖，成本低，所以多產，先大食。大陸人都好鍾意食牛㗎，無奈貴。你試下放題有豬有牛有海鮮⋯⋯

貴就唔好食

偷返嚟 洗撚成本

此帖已完，唔該手足下次fact check

支那＋急凍豬黎講 又真係貴左少少 未至於好貴
定係照上面有位巴打講 標價同實價真係差個double?

高級豬肉特別貴

38蚊100克
龍肉？

香港都係咁

香港D新鮮豬真係好撚貴

本是同根生，多得英國佬百幾年教導

瘟豬應市

網購只有冷凍電宰

台灣的國企都不計成本在賣東西的

大陸親戚話食本地豬30-40蚊，係商場取利o
我心諗：

肯定會，冬季係食豬肉高峰期，新年仲犀利。
而家中央要地方穩定豬價，如果D貪官迫D猪農賣母豬，下年都唔使旨意跌

sunmake 好似係台灣...所以先寫正體

下圖係台灣入面架

第二張應該同香港差唔多價
產地臺灣
我估可能係一線城市超市。
第一張響江西嘅偏僻地方，
物價平一倍係應該，因為人工可能少兩三倍

人地城市average揾6,7千之喎，點唔貴

見到豬呢個正體字就知流野啦
BTW 38台幣100G唔算平過大陸好多
76港紙一公斤

D水貨客一定走落黎香港掃豬肉

又贏

呢隻LV係一兩日豬, 唔算急凍, 今朝劏, 賣到第二日夜晚

你點影的

殺雞取卵咁on9？

正常一家三口, 當早餐食個包
午餐晚餐點清淡都要一巿斤(500g) 嘅肉類
而家加咗一個double, 即係每日駛多20蚊人仔響肉度

唔好似為呢個數目好細
乘以一個月就接近 600 人仔
仲未計因為豬肉漲價, 引起其他牛肉雞肉蛋奶副食品etc 一系列食材嘅升幅
內陸地區普通平民, 一個月都係得二三千蚊人工
household income 三人家庭先係得 RMB 5,000
所以呢個升幅對佢地嚟講係好L大鑊

其實養豬係可以好快
係地方俾唔俾養, 早三四年開始因為所謂既環保(簡單D講自己友先俾養做聾斷)唔俾細既養殖戶去養

一家三口一日食一斤肉咁多

唔係寫中國台灣 罷買

fake new

貴到老母都唔認得

如果度度都升， 你管嘅唔升， 呢啲就係政績， 之後嘅事理撚得佢咩。
而且好多豬農都唔肯賣等新年， 仲有好多轉晒母豬。
至於你質疑官員嘅智商， 當初非洲豬瘟爆發， 基本上啲官 一見有豬瘟就成個豬場都拆咗佢， 折到冇曬豬場咁滯， 諗都諗到 會變成今日咁， 你話佢哋係咪低能㗎

這是真的豬肉嗎
確定不是其他動物？

劏自己來食咪得，反正一樣都係有病支那豬

香港新鮮豬都貴左一倍有多
水柳都128/斤，以前唔駛60

食多左冰鮮雞，海鮮同安格斯牛

以形補形

下面個張台灣超巿黎，俾少少腦好無

第二張臺幣除4
20蚊排骨！
係無豬瘟臺灣二三線城市嘅價錢

多謝黨

我同學番去支那做野生活 唔敢食豬肉

No Fc
拉

你以為係台灣
支那豬扮台灣咋

本持本土嘛，大陸豬都唔知打左幾多快大針,食幾多廢料落肚

不過有啲冰鮮雞真係完全冇味，唔知食緊乜咁

共狗又可以點樣玩到白事當紅事?

唔知你係咪講人民斃
6,7千係拉埋果D發達既人去計
平民都係4000上下咋

食雞仲好啦

大陸好多城市人工都係幾千蚊
食個豬肉都咁貴

通脹直逼80-100%
厲害了我的國

GDP 仲保到6% (佢話有)
經濟火箭般上升
P2P 退休金全部貢獻國家偉大發展

支那有14億隻支那豬d豬肉都要賣咁貴？

誤導式 Fake New
拉

請中國繼續罷買加拿大豬
等加拿大本地人可以平買靚豬

唔係一定食豬

豬貴 已經開始轉食狗肉

香港大把

善美的係台灣超市黎
但喺上面好似都有分店

哩三萬隻免費包郵都得啊

中國人吃草能吃一年

唔好食咁多牛喇 亞馬遜森林先燒咗至少一個禮拜

熱烈同志們工資上漲
人人吃豬肉令豬肉人價格上升
可喜可喜

支那 早前 放出 雪了 23年的 殭屍肉
...........................

放左3 萬噸， 夠中國人食五個鐘

圖三圖四係台灣啊 twd啊
樓主又唔解釋清楚

食北歐豬好過啦

中國又贏

CLS我去買個豬扒飯40幾蚊都有大約200G
支那要81蚊

up

sor自膠原來台灣
屌樓主放fake news

支爆支爆支爆

好彩住美國一蚊鎊

雪藏肉都要80蚊

佢依d係向外國進口既豬肉來
100%食得
係唔知雪左幾耐
之前仲要買肉有重量限制
就快同北韓一樣
反正都係市民硬食

仲貴過食牛扒

Fake

巴西/西班牙黑毛豬

fake news
sun make 係台灣brand

關我咩事

收皮啦樓豬
圖三圖四用繁體字
撚係支那

唔好擺埋一齊昆人啦

你地炒車，下面兩張係台灣超市黎

屌你FAKE NEWS狗

你估支那作為最大食品進口國流㗎

靠支那自己種/ 養 跟本供不應求
Lm等大飢荒

食人肉先出post la屌
關我閪事咩

你食開屎

樓豬係到混淆視聽

中国豬除3就差唔多

2,30蚊

台灣豬咁貴

拉

祖國強大了 但人民在吃草

應該係急凍豬肉

轉發：【超合作運動：攬炒繳費機械人】

台獨分子

fak news

出幅高過樓市 手持午餐就有女食

鼠肉溝豬肉再賺錢

點解下面嗰兩張係正體字黎既

11$升到40$
呢個係全中國平均批發價，係整隻豬計
計算單位為公斤
賣到去市民手中就唔知幾錢了
同埋大家可以去睇下佢邊d日子升，邊d日子跌
加上個d日子有咩國際時事，就會知佢咩事了

仲有十四億支那豬可以殺呢

好多咩 手掌咁大塊扒都過百克以上

急凍豬肉都咁撚貴

豬瘟豬黎話唔定 真係咪撚食添呀

返份侍應好似都係3-4000左右得
做個d送外賣送到仆街都係岩岩好過萬

大6自己嘅活豬就算冇非洲豬瘟，部分因用激素加快生長速度，所以冇人敢買，香港若檢役那關守唔到，都好大風險，大6人對此警覺性叻過香港人好多，或中得招多香港剩係睇住有冇非洲豬瘟

三四千深圳通常包食住

巴西豬16蚊磅

大陸一斤指 "巿斤", 即係500g
一件咁嘅豬手都800g喇喎

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

食牛好過
咁既價錢要食腥臭支那豬？

假台灣肉
其實支那死豬

On9
咁都叫貴？
利申：平時買開送

雪藏點同新鮮比呀個價格
On9?

食牛算啦

覆緊樓上一家三口點食一巿斤豬肉呢個問題
從來冇比較過冰鮮豬同新鮮豬價格
On9?